工程界既小狗們，聽日記得準時返工

仲聽日，即刻返地盤

係既老細

聽日翻工了

不要再說了

享受埋呢幾粒鐘，又一個星期嘅勞役

返足6x24

intern 狗都要返

收埋d 垃圾Arrangement email, 睇完就係叫你記得戴好口罩返工

地盤開足咁耐工都冇人中

隨時啲地盤猛鳩中撚左以為自己普通流感，轉個頭自己好番

幾時先到我收盤

一日未中武肺，一日都要返工
中左武肺以為不用收電話？照whatsapp你問跟進成點一日未死都要你覆whatsapp

屌....真係好撚中

工程文化姐一句到尾，工程俾狗做

有冇諗過轉行
我tech野弱 溝通又唔掂 成日俾人屌
真係做得懷疑人生

work from hospital

做緊醫院job, 真係work from hospital

ching我同你一樣tech弱，試過俾老闆話我係所有同期ae入面最垃圾果個，最後我為淡氣轉左做物管工程，雖然都係狗，不過就係隻一星期番五日既狗

哇，最chur既盤

做咗sub仔無耐已經想轉去做物管工程嗰邊

Sub仔做得耐真係成個人嘅生活都無哂

如果無家庭負擔可以轉呀，乜都關你事，都多野學的

其實我啱啱fg因為搵唔到工先做住sub仔騎牛搵馬，但見到sub仔啲人日日ot,又要返埋星期六。
單project未正式開工都已經咁，再加上人工又唔高，真係邊做邊搵算

做渠，仲要做污水

未開始即係material submission 緊？回頭是岸呀咁，一去到安裝期，驗消防，驗OP，sub仔係番足七日架

係呀
同埋而家做sub仔啲野都覺得唔啱做，諗住probation內睇吓轉唔轉到第二份工。轉唔到嘅都會遞信走人算

工程fg都係以下選擇
1. mc
2. consultant
3. sub仔
4. 物管
5. supplier

加油!

同埋我覺得做sub仔學到嘅野太死太專，之後想轉出去都好難吓。之前都有搵過consultant 同main con嗰啲，但係嗰啲無offer
而家想試搵吓啲物管工，起碼風火水電咩都會接觸到，同埋最緊要返5日，文化輕鬆過做sub仔

Ching 紀律部隊考成點

返五日太無敵

由洪水橋去緊海怡半島中

圖照上，但政府幾時批圖唔好問我，夠膽就自己打去問

係醫院job 咪方便 中左都可以番工

整裝待發，準備出門
新的一天又可以幫老晒闆賺錢，係疫症下冒死幫老闆賺錢更加顯得自己價值

黃大仙入元朗中
住疫區都要返工

咩sub仔又要返埋星期六？你覺得main con唔洗返？
consultant忙嘅話都要返埋啦

aecom wfh

屌，啲垃圾policy，同一區四圍都爆到七彩，係我嗰幢未有人中，問佢佢話公司政策要同一幢中先有事，都要照返工

真係奇撚怪，點會未有地盤爆

RSS冇份

做物管比人話無出色嫁
利申 18fg 做左年半 冇出色

其實冇零丁2/3宗地盤工人感柒
但冇地盤停

同一區爆到9彩，同一橦都中埋。叫你快d去做測試，冇事記得早d開工

雖然無ot pay, 但都好過好多consultant

呢個世界總有d人比較低賤

世界大戰都要返工，而呢段文字係我坐緊廠車返地盤既時候打

就算地盤有人確診，都只係個別判頭暫停一日

JRP表示：創紀之城有人確診今日都要準時返工

我真係試過入撚咗院做手術，公司都照whatsapp我問嘢

推光復香港 時代革命

番到公司

同路人

改返10點

又要番工，屌

同一幢中 冇收樽都要照返
等得個樽嚟都傳埋俾你了

正常 邊間

地盤啲仆街十個有六個冇口罩

唔想行site

下，我wfh喎
工程咁多範

番工啦
各位奴隸

開緊工啦

返工

準時返工啦
公司唯一抗疲政策
提早返工時間 避開人流
幾撚時先死呀 我住慈雲山想攬炒咩

垃圾工👎👎👎

仲有比班Wfh寫字樓，想點樣cut你d野
落手落腳做，真是食屎

拎埋部電腦入隔離病房WFH（hospital)

Work for hospital 變 work from hospital

巴打做緊邊間 維修保養？

打仗嘅話實要你返去做工兵
而家咪算好囉，起碼都係病毒下工作而唔係炮彈下工作

南豐不用返
放左好耐
糧照出

已經出門口
全team都冇得WFH

我最近都轉左物管，硬係覺得一出去social 就會俾人笑我冇志氣
返一至五少左唔少壓力係爽，但係又硬係擔心

返緊工
返1-6，做PM多

有咁嘅諗法一係轉行一係轉其他field

喺main con sub仔眼中物管只係懶人先做，吹咩？不想做七日狗呀

呢行cls

邊單

W記同一座都有 照返

Starbuck照開

Sub 仔QS : 唔返工大家邊有糧出

驚西咩！特朗譜都未驚過

做乾收main con sub又話做狗，做物管又睇唔起，做client又輪唔到你，咁搞法真係要轉行

唔止懶，仲少techncial野
會癈啲

不過，俾你做十仔又學到好多野咩？
識幾多淨做文件野，數燈數到世界未日？
學野都冇機會

有無交通allowance

真，識人做物管話太悶就去左做sub仔，俾hr又串懶又壓人工，但都照做

如果同師傅夾得多野
會識好多

利申:sub仔 d師傅好好人

真，就算有人係地盤死，都係照開工

head office?

要減人工就不了

X安？

工程界 唔係要 搶攻？

南豐就係例子

駐開個plant有人中，但腦細表示繼續返工

好睇彩數
真係見過有啲玩文件玩足年幾兩年，乜都冇得做

Paul Y site 好似唔洗準時打卡wo

做得mc, 工作位置無得選，係用錢買時間啦

入得mc, 起薪點最高，我有朋友做到se話頂不到咁大壓力同埋想陪多d屋企人，但個人工高到轉邊都只可以減人工走又不甘心，就黎抑鬱

準時翻工

RSS wfh

做物管工程真係好適合做住嚟搵政府工
至於出色呢樣野，你又覺得做sub仔下家又好出色？做main con日曬雨淋，日日落西又好出色咩？做consultant 日日ot 返7日又好出色咩？

做物管都叫撈到下油水

出色呢d真係睇人，不過工程呢d擺明係用錢買時間既工，又想work life balance又想高人工，只有叉左入物管做am做到退休

邊個地盤

係咩

仲未有地盤中招，睇黎工程佬真係百毒不侵

有無手足做電梯工程? 想知前途如何?

屌你d師傅個個都唔帶口罩既
都可以仲未爆

第二輪抗疫基金派到31/8
係咪9月會有新一輪

你自己甘願做 怪得邊個
考牌係咁架啦

ab team 聽日wfh

係

收到風唔止一個division有喎

人工不高，但長做長有咁啦有電梯有野做，如果考到REE就更好啦

係囉反而無計

睇工程經驗，少過2年 做trainee, 少過4年 做ato, 5年以上應該做到to

100% 6年內考到？

邊間依家仲請trainee

KS 果種big 4

今年仲有請?

年年有，今年未知

好似張卡放放係卡機隔離，搵friend底同事幫你打都得？

有既話都開心d
無福利 人工低 ive介紹 中伏

幾時先有WFH呀